{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049997",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오아시스펜션"
    },
    "text": "ウォータースライドと屋外プールを備えたペンションです。 現場決済の際、大人、子供、幼児それぞれ20,000ウォンが追加で課金されます。 ペットが一緒に泊まる場合は注意事項があり、ミニ運動場と排便袋を利用して管理することができます。 布団にミスをした場合、措置を取らない場合、弁償金が発生することがあります。 入室は午後3時から、退室は午前11時までで、ピックアップは不可で、バーベキュー炭とグリルのレンタルができます。 レンタル金額は2~4名基準で20,000ウォンであり、4名を超える場合は追加料金が発生します。 幼児も追加料金が発生し、小型犬は1匹当たり10,000ウォンで追加料金が発生します。 全客室でペットを受けることができ、駐車場やボードゲーム、ペット運動場などの様々な便宜施設をご利用いただけます。 また、屋外にはウォータースライドを含むプールとぬるま湯のペットプールがあり、使用可能な期間は毎年5月初めから10月末までです。 ペンションにはミニ動物園と売店、カフェもあります。 入室時間と退室時間は午後3時から午前11時までです。 ゲームやファミリーイベントも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "ウォータースライドと屋外プールを備えています。"
        },
        {
            "question": "現場決済の際に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、大人、子供、幼児それぞれに20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットも一緒に泊まることができます。ただし、注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行く場合の注意事項は何ですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合、ミニ運動場と排便袋を利用して管理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "布団にミスをした場合はどうなりますか？",
            "answer": "布団にミスをした場合、措置を取らない場合には弁償金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭のレンタルが可能です。レンタル料金は2〜4名で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数やペットには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の人数や幼児には追加料金が発生します。また、小型犬についても1匹あたり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはどの客室でも可能ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室でペットを受け入れることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場や施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場やボードゲーム、ペット運動場などのさまざまな設備を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "屋外にはウォータースライドを含むプールとぬるま湯のペットプールがあります。使用可能な期間は毎年5月初めから10月末までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはミニ動物園、売店、カフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲームやファミリーイベントは可能ですか？",
            "answer": "はい、ゲームやファミリーイベントも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 599
    }
}